呢條女粒癦又生得幾仁..

不了
醜

好撚樣衰

我屋企個衰婆正好多

短彩幾正的

雞樣

柒撚到

米癲拉

我愛她，她南韓top one

非

TOP TWO
ONE是定延

佢真係有吸引力

是

定仔邊入流

晚晚食完飯留返粒飯做宵夜

un腳？

樓主貼錯圖 呢張先岩

top one

不了

我係枱底 梳

有咀唔錫係都要錫粒癦都幾癲

原來你真係狗嚟

拉

tom boy